有冇人偏食得過我？

大路野黎講
唔食所有牛肉,羊肉,魚,所有魚生
內臟：肺 肝

近年仲發現自己應該有乳糖不耐症

食齋啦咁你

飲完牛奶一定屙爛臭屎？

食唔食自己

真係食過一排
但好鍾意食雞肉
而家人大左 連豬肉都揀黎食

係呀
初頭係飲維他奶之後開始肚痛
以前慣左每朝一杯咖啡會落奶
點知仆街 日日都肚痛
轉飲齋咖 冇事

吊水算

非常喜歡吃魚肉燒賣
已經同屋企人講低 我死左一定要帶燒賣拜我

聽聞有會只浮係食屎

你聽到粗口會唔會打冷震

我唔食皮蛋，紅蘿蔔，青豆，馬蹄，雲吞/餃子(煎炸嘅話就食)，潮州粉果，生蠔

又話唔食魚同魚生

維他奶係荳奶黎 你係咪心理作用

俾件豬扒你

維他奶係豆奶冇乳糖架

我第一次懷疑自己唔飲得奶
係因為飲過兩次維他奶第二日都肚痛

後來有同事同你講同樣既野
我再飲多一次 都一樣肚痛

咁我講得仔細d
魚肉燒賣同咖哩魚蛋我都食
但我唔會食一條完整既魚 龍脷柳 生菜魚肉既魚肉球

你唔食既 我都會食
細個都唔食青豆
而大個左反而食 但唔係話鍾意食個種

唔會 我好撚粗口

好似識你，你係咪養緊隻老狗，好痴屋企人

維他奶有乳固體

咁咪幾好
人生慳返好多筆

唔係 成世都冇養過狗

我近呢一年腸胃都差左，之前有醫生講話有隻病叫克農氏症，可能你都有

乳固體唔係乳糖

樓豬可能奶蛋白過敏
即係芝士都唔食得

咪玩啦
奶粉入面咪有乳糖囉
奶蛋白過敏咪試下A2奶應該會好啲

我乜都食

我係朝早唔飲得
之後平時點飲都得

可能係！
突然諗起有次食意粉 狂落芝士粉
食到一半個肚陰陰痛

不過我可以食蛋白

我好奇怪 我一定唔可以飲港式奶茶
但我可以飲珍珠奶茶 我解釋唔到

我唔食芫茜、蔥、三色豆、洋蔥、青瓜、絲瓜、番茄、韭菜、芽菜、芹菜、茄子、南瓜、木瓜、蕃薯、芋頭、燈籠椒、苦瓜、蛋黃、椰菜、薑
暫時諗到咁多

絲打你唔食蔬菜？

咁食咩

咪即係素撚

肉類黎講 雞肉 豬肉

咁你已好成功

有冇人唔鐘意芋頭

但係芋圓ok

唔食壽司？

食少好多好野

超中意食海鮮，但身體有敏感，一食就出事。
不過大過左可以食多d

可能因為魚肉燒賣冇魚喺入面

因為珍珠奶茶無奶所謂嘅奶粉都唔係真奶粉

我反而大個咗唔知點解突然有少少敏感

我食啊 我鍾意食菜架 菜心、通菜、西蘭花、白菜個啲

唔鍾意食咪唔覺得係好嘢 不過好多貴嘢我都唔食 蟹膏、蠔、鵝肝、魚生個啲我剩係食三文魚

乳固體唔係奶粉

奶蛋白係milk protein，奶入面嘅蛋白質
唔係蛋白

唉你係都唔信

是但一個素食者都偏過你